嶺大：校董何君堯言論與校方完全無關

昨晚網上流傳影片見到立法會議員何君堯與多名穿白衣的人士握手、又竪起拇指，被質疑與「白衣人」襲擊西鐵元朗站乘客事件有關。何君堯強調，自己與事件無關，又強調與暴力割蓆。嶺南大學發表聲明，指校董會成員何君堯最近就反修訂《逃犯條例》發生的社會事件所發表的言論，與嶺大完全無關。聲明表示，嶺大十分尊重言論自由，個別成員以個人身份發表的言論，並不代表校方立場。

我唔信 道不同不相為謀 但你地同路人